Trần Bảo Ngọc: Sơ đồ package cả nhóm, sơ đồ package cá nhân, class chi tiết và sequence cá nhân 
Vũ Tuấn Đạt: Database, sơ đồ package cá nhân, class chi tiết và sequence cá nhân
Mai Đình Tuấn: Database, sơ đồ package cá nhân, class chi tiết và sequence cá nhân
Vũ Nguyễn Việt Hoàng: Database, sơ đồ package cá nhân, class chi tiết và sequence cá nhân
